好撚絕望......唔通又要破多次產

52歲(又破產)

買咗乜 又孖咗?

破如輪轉

買咗咩

破你老母咩掉轉嚟睇？

咪又係向緊下

掉撚轉㗎

SQQQ 啦

星期五孖Tqqq

考慮

咁睇好個市?呢排波動唔少喎

聽人講qe 唔會股災

破產又有乜好怕喎

邊個講

無股災呀
轉晒去舊經咁解
OXY CCL升到飛起

利申
好似係

52歲仲亂聽人講

又比D 後生仔呃鳩左

道指31000以上=股災

講緊納

52歲(再破產)

納指13000以上都話股災？

你由高登破到嚟連登都未破完